而家疫情下去睇牙醫會唔會好危

一年前剝左隻智慧齒，前面隻牙蛀左
拖左好耐都無去整，因為無乜痛(我都知衰)
我知一定要杜牙根
最近有輕微感覺，
臨瞓前又好似咬到疑似牙碎
但係疫情下又覺得張開口比人整驚驚地
究竟我整唔整好

聽人講會叫人用稀釋漂白水浪口
我心諗啲牙同啲牙肉仲駛要既

該死唔駛病

前兩星期睇完
我諗診所仲驚過你
因為入面口水一定周圍飛 真係好高危其實
所以見佢地都係全副武裝
btw 係滿佈福健幫嘅北角有間好黃嘅牙醫診所
如果近可以考慮吓幫襯

咩名？洗牙幾銀？

好多牙醫都無開

咁誇張！

多謝分享！
要杜牙根好驚痛

同問

認真咩？我嗰間診所淨係要我含住消毒漱口水一分鐘，隻味同雙飛人好似

我其實唔係好信 正常漂白水有刺激性
唔好話牙肉 有時想稀釋時彈左啲落衫度都即刻件事果個位冇色
但身體真係有朋友咁同我講

如果係含漱口水都合理
保障大家